大陸啲外賣仔會唔會成為超級傳播者？

見到有人比較今次武漢肺炎同埋2003年SARS。好多人都指出今次有高鐵，所以傳播得特別勁。
其實仲有一個無咩人提及嘅因素，就係外賣apps。

2003年果陣雖然都有外賣，不過一個外賣仔通常只為一間餐廳服務。
而家大陸啲外賣apps (e.g. 美團外賣)好盛行，一個外賣仔幾乎全個走遍整個社區，一旦感染容易成為超級傳播者。
有啲外賣仔可能見張單送得遠，就吐啲口水落個客啲食物度，加速病毒傳播。

有啲外賣仔可能見張單送得遠，就吐啲口水落個客啲食物度，加速病毒傳播。

本來睇到好認真，睇到呢到笑死

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

外賣仔真係做得出

仲有送淘寶啲速遞員同啲淘寶貨啲包裝物料都唔慌乾淨得去邊

唔知大陸有冇外賣野味

香港都有FOODPANDA

有

香港再爆多幾單我就唔再嗌

物流 人流 貨物 中國人

速遞 高鐵 飛機 外賣

諗起都扯扯起

咳兩咳都死啦

I mean you’d know

美團秀秀

比人投訴就斬佢老味嗰單好笑

你唔係外賣仔！

加料

早餐幾多錢？

我帶口罩送架
行到個罩仔都濕哂

我真係外賣仔嚟㗎

加底幾多錢？

深圳首次發現新型肺炎社區傳播病例 其中一人從事外賣

神預言

已經有片啦
個外賣仔特登吐啲口水落去啲嘢食度
有興趣嘅自己去搵下